如果鼻屎仔殺果個係台女

班台仔會唔會生蝦咁跳叫無論任何辦法都要引渡佢過去台灣